\subsubsection{\Rad}
Für das \Rad~wird ein Data-Model erstellt, dessen Struktur dem des
\Line~gleicht.
\newline
Die Erstellung des Data-Models verläuft analog zu der des \Line \ref{tab:\Line
Pseudocode} mit der Ausnahme, dass jeder Linie der Startpunkt nochmals
hinzugefügt wird, um eine geschlossene Form zu erhalten.
\newline
Um das \Rad \ref{fig:\Rad SS} zu zeichnen, wird das Line- und
Data-Array des Daten-Models an den Renderer übergeben.
Zunächst wird über den \VizR~ mit Hilfe von KolorWheel.js eine neue Farbpalette
erzeugt um für jedes Label eine eigene Farbe zu haben.
Dann wird für jede Datenreihe der Data-Arrays ein Punkt auf der Achse seines
Labels in Höhe der Annotation gezeichnet.
Für jede Datenreihe der Line-Data wird eine Netz, welches die
entsprechenden Punkte miteinander verbindet und zuletzt eine Legende mit den
Farben der Kreise der Achsen und dem entsprechenden Namen des Labels gezeichnet.
\newline
% Die so erzeugten Net-Elemente werden anschließend an das Nets-Array der Punkte
% der momentanen Datenreihen der Net-Data angehängt und der Datenreihen die
% Eigenschaft Point-Count hinzugefügt und mit 0 initialisiert, um die Implementierung der
% Auswahl zu vereinfachen.
% \newline
Hier werden für die Berechnung der Position der Punkte die gleichen
Algorithmen verwendet, wie beim \Net.
\begin{figure}[!h]
\centerline{
\includegraphics[width=400px,height=225px]{ss_rad}
}
\caption{\Rad~Screenshot}
\label{fig:\Rad SS}
\end{figure}